大家會去邊睇歐聯決賽？

有咩地方岩一班人去睇 最好有房同埋有線
搵左好多地方都係得Nowtv